請問全能既連登仔，有冇類似AOE咁既戰爭題材ps4 game

如題

玩法類似既

求推介

全知全能既連登仔啊

好想玩呢類game放鬆一下

係冇類似
定係連登仔唔係全知全能

係咪冇

求

推

連登仔啊

推啊

AOC

點解唔打AOE

手